C朗歷史第一人連續10年分別係2個三大聯賽都入20球

你倒是給個準信兒啊，到底火幾年？

C.朗拿度在對國際米蘭的比賽中攻入一球後，過去10個賽季的聯賽入球數都達到或超過20個。

今季C.朗拿度已經為祖雲達斯在意甲攻入20球，效力皇馬和祖記的近10個賽季，他每個賽季的聯賽入球數都達到或超過了20個。

2014/15賽季，他為皇馬在西甲攻入48球，創近10年聯賽入球最高紀錄。此外，他在職業生涯的各項賽事中已經狂入600球，真是一台入球機器。

唔通德甲咩

佢08已經20+ la wor, 唔計埋?

08/09果季唔夠20
07/08先有

竟然